「國安法」西九一庭文字直播(4)

【01:44】律師先後為趙家賢、楊雪盈、劉澤鋒、張可森申請保釋。據悉，張可森太太剛懷孕數周，有意辭去區議員的職務及離開議會，專心照顧太太及在大學做助教。

正當律師為被告吳政亨陳詞時，犯人欄內的楊雪盈疑體力不支及不適，旁邊有人指需要醫生。法官宣佈暫時休庭。

蘋果文字直播：

立場文字直播：

Push

現時仲等緊送入院

唉 分分鐘聽朝9點都未審完...

下晝三點到依家
唉

唔止 喺狗屋應該都無訓

戇撚鳩，根本就專登玩鳩你班友

辛苦留守的巴打
希望楊雪盈冇事

眾新聞：目前已完成19位保釋申請陳辭，尚餘28位被告未處理。

辛苦晒大家

辛苦哂

屌乸星

其實有冇人權? 一句唔休庭就可以玩你幾耐都得?

辛苦旁聽手足
同埋
被害手足

For Reference:
D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

CLS，總之磨到心理極限

應該聽日8點都未得

辛苦晒巴打

其實個官都頂到？

辛苦哂咁每位旁聽人士
Cls審到人都暈埋

真係悲哀，香港依家check and balance 功能就淨係得返media。

DOJ講到口乾

lm

擔負政冶任務，講到啞都要繼續講

47個人提堂根本玩鳩你
諗下都知無一日幾都審唔晒
如果你琴日無瞓
個人一定超攰

蘇生自己預左就梗係抖足加啦
47個俾人係9處玩左成日，飯都無得食喎？

仲話蘇惠德好人

楊雪盈加油

頂住啊
好多人一齊睇緊

其實好多案都幾十人一齊提堂

而呢單案一齊審 一齊提係正常

只不過搞咁耐就唔合理

提堂not even係審 只係俾官見一面同保釋

擺明做你，做個樣聽，之後9成人ban
1成保釋

其實Media都守不住，得蘋果和網媒，大部份已經歸邊，港台昨天巳經有3位主官請辭……

除非變左沈小民 2.0

推

香港淪陷了

已變酷刑

審通宵，cls

佢都唔需要聽又唔需要諗，當睇戲咁睇幾十個鐘，睇完讀返中聯辦俾佢份稿，全部無得保釋，完
大陸啲人大乜大乜大都係咁啦，有條友講幾個鐘，然後全部贊成，一致通過

希望梁雪盈冇咩事

真係好癲⋯⋯

仆街狗官！

楊雪盈……

大家都知，media都殘血

因為證據弱到爆同再講一次黨安法唔同
如果普通case一早保到 doj仲會比官屌柒佢

出去透下氣先，好攰

civil law係唔主張人權

佢坐係位恰眼訓都得啦

Sor，手誤
自膠

辛苦曬 巴打

CLS兩點仲審緊

巴打去洗下面精神下，多謝您通頂給大家知道最新情況……

一半人都未做完

頂得唔耐，電話無乜電

辛苦啦，頂住

辛苦晒旁聽同埋被捕人士，好人一世平安

控方夾硬黎
個官要全部唔批保釋
但呢條大陸法放落普通法法院去審
一次過審47人 史無前例
根本就on9

法國係civil law國家

法國無人權

冇㗎，淨返市民自己嚟，所以大家操多啲學多啲嘢，自己做自己嘢

要係一個普通法法庭行條濕鳩法，最後咪四不像
如果係支那庭既，一開庭 > 唔比保，退庭
如果係普通法庭跟普通法，一開庭 > 無證據顯示會走佬，批准
而家係普通法庭跟国安法，又要比你跟程序講保釋理據，DOJ班廢柴又無證據又要九唔搭八做反駁，個官又無得屌DOJ咁都拎上庭哂時間

辛苦晒

貼一貼聽日聲援post:

再有11名手足被控於理大暴動 明日於九龍城法院提堂 早前逾10名手足涉同樣控罪須即時還押

依家先17個人 今晚一定冇可能完啦

謝謝。感激

德國都係 civil law

髮官 : 支聯辦無話可以休庭呀，佢話要47個全部繼續坐我淨係得咁多指示咋，你地快D講完，我快D唔批保釋，咁咪大家可以快D返屋企

Btw好似就算而家台灣啲法庭比唔比保釋都幾個鐘起跳 不過未去到禁唔人道

diu 個官聽日11點再黎

想問下之前話外國各國決定派代表睇審裁，呢單有冇
好想比佢地見識下香港司法

赴湯杜火提堂個日大約三點開庭，個日又係審四十個
九點十點就完左
只係交待下被告職業，要唔要出國咁、好簡單交待下就保釋到

係今次國安法唔知點解搞咁耐，可能佢地唔係nobody

天佑義民！

so 生話唔玩 聽日11點再開

....屌 搞完禁耐咪又係聽日續審....

咁被告們呢？去邊度？

入唔到 排咗陣隊最後都走咗

日審陽
夜審

因為呢單default好難保釋

無錯，普通法同大陸法人權保障係差好遠，只不過歐洲有European convention on Human rights。中國有冇？

Defendent 番差館？

推
感謝巴絲留守

咁佢一開始reject梁家傑做咩

即係班被告要返狗屋

還押住先囉

冇 排唔到飛就走左
我已經答過第6次
不過佢哋一定會了解 班外國記者都會吹下風掛

未公佈

其實唔關普唔普通法事

Star chambers 夠係普通法

講到尾重要嘅係法律實質內容係啲咩

狗屋

果陣DOJ無收到上面指示唔比人保釋，大家咪快快手手搞完程序走人
今次收到指示點都唔可以比佢地保，兩邊咪要不斷嗌理由理據

邊有人估到 玩到咁撚戇鳩

想見證狗宮當庭猝死添

so 生問律師有冇反對
但so 生唔見人

佢仲未出現

Sor 而家先得閑follow up
多謝失眠

佢係咪已經攰到瞓左

如果今日今時仲聽到人講司法獨立，真係唔該摑佢幾巴，摑撚醒佢。

幾撚霸氣呀岩先佢

撞鬼囉，又要撲黎撲去，返到狗屋都起碼4點，之後一早又去西九，痴線

普通法本身嘅人權，任何簡單立法都可以 override，仲衰大陸法有成文憲法，唔知有乜好吹奏

好似控辯都係話tmr 由頭到尾都係佢反對....

如果錢銀支持呢d零風險既野香港人都做唔足，其實我地唔配有良心傳媒

仲要狗唔知俾唔俾野佢地食
折磨

因為國安法保釋太嚴苛

So仲要好似無留心聽

就算俾，都只係極難食

我想問
依家係搞保釋申請架嘛,而唔係已經保釋咗啲人出嚟架嘛
如果個官話唔俾佢哋保釋嘅話,今晚通宵咪白搞？

狗官想休息就偏唔俾佢休息

所以要多多支持蘋果同612

玩殘個官

比唔比保，保邊個，一早有哂前設啦

我覺得最重要都係部憲法點寫同班法官對人權重要性的理解 同大陸／海洋法系無關
雖然普通法係多咗啲人身保護令concept

係
佢眼瞓就可以退庭 好似其他人唔會眼瞓咁

而家confirm咗聽朝先再審未？

根本就唔會比佢地保，你睇個官就知，你有你講，佢有佢HEA
只係想玩鳩多你地幾下，等佢可以同上面表下忠

未 so 生想
但律師好似唔想

律師想繼續

Exact7ly

對於case唔係 會有大約幾時審方向出黎
對於defendant 保釋 係

抵死

So Chur 仲有28個wo

so 會唔會已經喺入面瞓咗

法庭都有臭格 可能直接押佢地落去 聽朝再審？

依家就係要鬥痴線

如果唔係有排拖，本身今日11點開庭，都搞到四點先開

凡事提高對方成本
唔可以咁輕易過骨嘛

唔繼續邊夠震撼，識玩

就算繼唔繼續 佢都要出嚟講 書記會叫醒佢

其實依家咁樣繼續有著數 起碼比到支共睇我地未認輸

緊係繼續
律師變加速師（暴斃）

咁都有得打飛機

好熱血好似上莊咁

繼續？唉咁我訓陣聽日再stay by

聽日報出來 24小時馬拉松式長跑

生命加速師

我估so一出黎直接吹半場雞

So生，起身啦

so 生投降 不了不了

真定鳩up?

渣ga

要訓覺，不了？

好好休息

好似係林卓庭話唔休庭喎

未firm 講緊

真

而家停咪無限拖

下 到佢唔玩？唔撚係呀
當初唔係話要今日完咩
係就快手啦 一就一二就二
你劇本都寫好晒啦 扮乜姐

係囉，咁渣就唔好派佢審啦

我相信DOJ都冇諗過會去到咁耐，今次真係捉蟲

高院單case預計處理3日 2/3-4/3

但佢聽日去邊庭

你個名

石頭，腳

High Court

一號？
唔係3月2啦咩？

D1

拖兩日成件事 好撚complicate 依家

正解

普通法制度用來做獨裁政府，英國大把殖民地做得仲勁

上到樞密院法庭都可以話殖民地嘅情況同英國唔同，sedition 啲 privy council cases 勁癲

我知 但兩邊 我問邊一邊優先？

搞保釋都用30個鐘，真係審都唔知要審幾耐，
如果無得保釋咁審，分分鐘未有判決已經坐撚左幾年

死廢老，唔挨得，喳ga

好撚慘

Oh 明白明白
想請問其他會點？ 返狗屋？係法庭過夜？

佢夠話自己今日可以審曬啦

歷史以來最耐嘅過堂

屌 咁睇來可能最後真係得黎智英、戴耀廷、黃之鋒三個奶野

佢地三個都係懲教看管 睇來一定無保

可能其他都可以保到

DOJ唔係無諗過，不過国安叫到有得唔做咩？都係傀儡

我都答唔到

真係痴撚線 成班律師就係係度同你doj 癲
你真係當其他人唔係人 成班食屎狗黎

所以而家會停？
聽日幾點再審？

而家d70後真係

上級庭

肥佬黎嗰單國安法保釋
係咪搞咗三日

今日有啲人要區域審咪都係黎呢邊先？

南非，美殖，咪經典。

所以成文法，加陪審團係最好

歷史以來最ON9既控罪，梗係要比多啲歷史紀錄下依單野

其實點會無諗過
一次過上咁多人
好多連律師都未見過

呢單案DOJ唯一一個point就係呢4隻大字「不予區別」反對預算案以逼使解散立法會。最後中共一定係釋法了事，解釋權唔係個官到。個官基本就可有可無。

唔好諗到咁樂觀啦 根本劇本一早寫好 只係我唔明佢doj 扮乜撚

唔關事，主要係D1有案聽日要開姐，即係聽日都唔關依度事，咪要帶走佢

CHING 唔太岩channel wo 三個人而家三個situation wo

好應該入棺材

應該個個都係CSD ...

confirm 個個今晚csd

假如條成文法係緊急狀況條例／公安條例

即係去荔枝角？

荔枝角？

人權概念會係法律原則上體現到，即係例如無罪推論咁。

男係 女未知

其實可以好快
普通法而言

屌 姐係而家車佢地入去 又係搞一輪 再之後無訓過咁出黎 痴孖筋

辛苦曬🙏🏻

Cls

Doj同法院都仲要紙底褲ge

正常邏輯係唔可能俾控方押後
明明4月報到，突然要求提早報到然後落charge，即係應該有齊證據，無理由又要押後3個月搜證
可惜個官根本冇say

係

都未做就話你犯罪，更何況係行使梗公義程序下嘅合法結果

法理上有冇限制未過堂-未判決保釋許可期間，可以困人幾耐

以前成日話黑警可以拘留48個鐘，唔告就要放人，點知可以搞警署保釋搞到過曬時都唔放人，扮人手唔夠，實際限制你自由多過法定許可，過左2019先知原來係呃鳩人既法制

竟然比懲教

高院>區院>裁判法院

好痴線，入到大欖搞掂晒啲嘢都四點！之後八點又要出車過返嚟

等最後全部去哂醫院

cls去大欖
入去搞埋d手續再出嚟根本唔撚洗訓

果單押後硬la

即係有心咁搞囉，根本劇本配合寫好曬

1130再嚟

瞓幾個鐘又返嚟
On9

就係講意圖，初選就開始實踐ge行為。

最主要睇駛唔駛換狀
今日就押後到聽朝諗住有結果

荔枝角應該爆爆地，入到去順便探下其他手足

以我所知大陸法系都有無罪推斷 除咗大陸

睇到好心噏 點解可以有啲咁荒謬嘅事發生喺標榜司法獨立嘅地方

全部唔舒服。即刻當場暈低，睇個官點搞

要分開一個一個黎先好玩

未必見到啦，一落車又夠鐘上車去西九

都話今日有啲defendant 區院有案咪都係黎左裁院先落.........

唉 聽日行會前又要聽條7婆廢噏
噏完又要睇蘇狗癲

好過去csd

入到大欖瞓得覺嚟都5點 7點鐘又要起身 都痴痴地線嘅
涼又唔使沖覺悟又唔使瞓飯又唔使食 想點呀

全部鎖鐵鍊送曬去羈留病房，等你好返先開庭囉，個官唔急，你地急
人治社會 真係睇撚到眼突

謝謝留守

擺到明隻SO狗有心玩野啦，拖到佢自己頂唔順先散水，佢就返入後面房即刻訓到11點
其他人就連基本人權都無

幾撚肉酸加荒謬

我純粹諗起夏寶龍點名左佢地三個姐

莫講話入面嗰47位
連係屋企mon住po嘅我都頂唔順啦
我屌

計返數
佢都瞓到八粒鐘

由懲教看管

真係有咁賤做到得咁賤

今晚直播應該完

快啲嗌頭暈仲好
坐咗咁多個鐘唔舒服好正常

所以徐子見入左醫院竟然係好事

全部叫頭暈啦

多啲都仲得 反正佢遲咗都吹佢唔脹
佢哋最鍾意遲到

官老爺梗係飛的翻屋企瞓啦 仲係閪鳩到過夜咩

好好休息，你都頂左成日

快啲返屋企食嘢同休息

辛苦晒

辛苦了

懲教好似5點要起 咪無得訓？！

其實邊到可以睇到邊個審左邊個未審

屌你老母蘇狗 一瞓你就生花柳椰菜花

辛苦哂巴打

難為47個來來回回訓得冇兩個鐘
佢就有大房訓靚教

我都係
中午至黃昏被狗趕前一直係西九庭外
之後一直mon到而家無停過
好大壓力

辛苦晒 唔該巴打

多謝巴打

佢哋係一齊審
冇人有任何結果
至於邊個講過乜嘢 就追post la

辛苦巴打

辛苦曬巴打
聽日啲飛係唔係又要宜家排隊攞過

多謝你

今日辛苦曬

多謝咁多位

如果黃昏前仲未有結果我應該會去
大半日擔憂到情緒唔太穩定

Miss pun

真，去醫院可以即瞓，但懲教搞得手續嚟應該可以直接上庭

根本冇人expect過堂搞咁耐所以先會推遲到2/3
原本地院單case隨時都要因為呢單過堂而adjourn
香港史上冇一單可以過堂過2日嘅case

入醫院反而係最好

根本就精神虐待

真係辛苦哂咁多位巴打

巴打唔好睇咁多住 快啲去瞓覺!
佢哋47位都唔會想我哋太辛苦嘅!

辛苦曬

多謝咁多位有心巴打
早d唞

辛苦曬 巴打
完咗快啲返屋企休息先

直播巴打辛苦曬

diu...一早聽日咪算
dllm 依家半上半落

如果唔係條垃圾国安法，半日搞掂

辛苦旁聽巴絲

跟本玩野
係到玩心理折磨

辛苦哂 離開左香港成年 多謝你地仲係一條心 辛苦哂直播員

門口嘅丘律師畀狗告阻差辦公

鳩告多

搞通宵, 係咪癲架???

琴日唔知有冇瞓，今日踩全日，依家四點返到狗屋聽朝九點出發去法院，啲被告都頂唔順啦。
所以聽日開唔開好係各有論據。

我無話唔係
我嘅point係反對defendant 上court 係用court高低級黎分
佢哋唔係律師

如果冇蟈安法
根本冇呢單case

想知有冇外國領事係聽足全程

冇

好似無入去聽 旁聽入左去佢地先到

罪疑從無原則唔關法系事，關一個國家賦予嘅人權問題

之鋒係咪自己單獨上庭？唔會見到其餘47個人？

但係刑期更重 優先處理係無可厚非避免撞期嘅最佳方法
而且其實大部分court嘅審訊/判刑/plea and sentence/ etc一早定好晒 根本冇優先處理嘅問題
法官係應該就一早定好嘅日子去另覓日子 而唔係打亂司法機構嘅schedule

再有白車到場

唉好撚ON9
最嬲係仲要扮到有司法制度
不如你直接話国安法判坐5年，我就係法律

你可以抓爛塊面同全世界講香港再無法治，咁樣輸得心甘認命，
而家扮撚曬有司法，陪你做戲玩審訊拖兩三年無得保釋都未知到底實際要坐幾耐 痴撚線

又有白車，咩事？

楊主席慘到仆街
一個女人仔

由朝早提堂到依家
男人應該都挨唔住

包仔

同同

唉……真係玩到盡頭

岩岩聽立埸Live話架第二呢架白車係長毛（未confirm)
聽朝又黎過 辛苦佢哋

長毛坐

其實全部入醫院會唔會好啲

pish

幾個女嘅至慘要返大欖……返得去嚟又出返嚟

係囉 起碼有床訓下 冇咁辛苦

thx

唔係太想講笑 但無諗過碧雲都可以再進化一齊衝

入到醫院起碼有野食有得瞓

辛苦到顛星期日搞到依家
交都無得訓 仲要預咗無得保釋既心情

好似未講

懲教分分鐘同狗無分別

共產黨其實蠢撚過隻豬，想想08年嘅時候，如果你話你唔係中國人？肯定俾人追打幾條街！
只要分析下，就知點解唔洗25年，就已經會演變成今日局面，原因就係。。。。。信錯人

仲衰過狗

唔得！
司法不公義還司法不公義
唔可以承認自己冇做過嘅嘢

點會冇諗到
支共落order
諗到唔敢抗旨或出聲啫

而家去收押所
要通櫃除衫

上面巴打講咗
但都講多次

係因為支共盡可能唔俾保釋
同埋係國安法

淨係想入嚟講聲...頂住

個紅官自己可以唔瞓咁勁？

覺得人生好攰，但有人比你更痛苦
呢47個就係寫照

我都係
大家都要頂住

林景楠去左明愛

阿布泰老細

去醫院至少有熱食
有床訓
有涼沖

立場記者話有三架白車

去醫院至少有餅有奶有床瞓

文件都未預備好就捉人上庭，擺明玩佢哋

0344 A368 Abouthai老細入明愛急症

譚凱邦都入醫院

長毛呢？

楊雪盈
阿布泰老闆
長毛(NV)

0348 譚凱邦 到明愛急症

真係要撐住

佢最後自己頂唔順

楊雪盈
長毛
阿布泰老闆
譚凱邦

長毛冇入到院

唔知聽日完唔完到

其實如果見到個紅官佢瞓著咗，係咪都無得投訴話審訊不公？

仲chur過o con

佢仆街流鼻血

呢個進度就..

我要干死你呀习近平
你妈的中国共产党
祝你们早日亡党亡国
世界毒瘤！
还有一群狗官，你们下地狱吧
不要以为我们香港人是塑胶做的

講左啦

如果想旁聽 係咪依家要去攞飛

🥲

應該搞到7-8點

呢批case聽日仲有得旁聽咩？

我唔知 以為同今日一樣

47個入面 有一個係我朋友

有

會唔會好似今日咁咁多人

都唔得啦，今日搞左十幾粒鐘，一半人都未有

唔會啦，好多人訓左都唔知而家延到去11半

前後有4個入咗醫院 我估聽日會有更多人入

咁樣下次就會俾黨報清算佢，話佢唔夠盡力

仆佢個街 條死官猝死未 咁審法

同狗一撚樣 食屎啦

今晚都係瞓唔到㗎啦

其實點解無入面手足肯讓飛出黎？只係幾張，以佢地身份對聽審既重要性一定大過普通人好多，我自問如果我攞到飛入去一定會讓比佢地。

我諗排頭位入左去既唔會知道出面發生緊咩事啦

但入面都應該可以睇tg的吧，其實我係中午過後無耐已見tg有人呼籲可唔可以換飛比歐盟代表入。

唔明，但唔係話而家佢想一晚內搞掂，不惜通宵達旦唔休息，而我地就係不滿呢點咩？

push

大欖6點30出車
唔撚洗訓

去左都無兩個鐘 酷刑真係個個年代手法都一樣

搭一陣車跟住又要即刻出車返法院
訓都冇得訓

警總刑求
呂秀蓮：疲勞審訊、侮辱、罰站、不准吃食、強迫吃食。
林義雄：恐嚇、連續拳打腳踢、用香菸燙臉、燒鬍子。
邱奕彬：受到肉體殘害、咬舌自盡未遂。
楊青矗：疲勞審訊、毆打。[8][9]
下列為美麗島事件的被告在台北地方法院公開調查庭上說出被刑求的經過，各報記載如下：

周平德：大力掌嘴、毆打胸部與頭部逾19小時、罰跪、剝奪睡眠五天沒有睡覺。
邱茂男：十幾天疲勞審訊、剝奪睡眠，五天沒睡，以後常三、四天沒睡。
范政祐：剝奪睡眠、毆打、罰跪、拔鬍子。
王拓：剝奪睡眠，七天只睡一小時、時常被打耳光。
吳振明：被打到口吐鮮血、下體受傷，自殺未遂。
吳文賢：吃鹽水飯一星期。
許天賢：吃鹽水飯。
戴振耀：吃鹽水飯、被施打自來水針。
蔡有全：被毆打至呼吸困難、下腹受傷、拉頭撞牆、半蹲。
紀萬生：疲勞審訊、被猛擊腹部導致腎臟和脊椎受傷、左耳被打聾。
余阿興：吃鹽水飯、半夜只穿內褲受凍偵訊。
許淇潭：罰站、毆打、腳踢。
蔡精文：用皮鞭抽打、吃鹽水飯二十天。
邱垂貞：椅子上連續坐十天、剝奪睡眠四天、遭拳打腳踢至胃出血。
蘇振祥：毆打、以香菸燻眼。
陳福來：遭六、七人毒打、被電棍毒打。
劉華明：吃鹽水飯、踢打成傷。[8]

朋友不是犯法

頭先喊咗好耐

但香港好難變到台灣咁

各位 撐住
.

唉 屌你老母
死都話要一晚審完
係人都知無可能 根本係虐待

push this!!

其實呢個先係正解
去醫院先可以正常休息

一訓實訓到死咗咁
你起唔身再可以用私刑

參考美麗島事件，疲勞審訊

同意
星期日起身到今日審完都冇得訓
根本係用司法程序玩逼害

有啲人連律c都無，程序公義喺邊？

想問而家點？休咗庭？定仲審緊？

1130 繼續

啲人點休息

擺明撚喎屌

呢啲從來係冰山一角
香港強姦性侵裸屍擲人落街落海都有
唔信當時台灣冇

1130繼續，幾粒鍾後就夠48，九成開庭無耐就落閘唔比保釋

諗吓林義雄
成家滅口咁濟

梁義士父母失蹤了

今日會唔會派籌？

上左庭就無48呢個concept

多謝指正

twitter都冇人推了

留名

制裁栗戰書

應該係荔枝角收押所掛

我係指變到依家既台灣

台灣經歷好多野先變到依家

但香港

荔枝角淨係收男 女既先去大欖

繼續推

希望佢地訓到3個鐘

已經可以無限
其實用依招係咪就可以困住全香港人係集中營?
一次過起訴60萬人咁，你地慢慢排隊上庭，上到前都要拘留住

講真邊有咁多位置扣留
今次玩鳩47人
下次就冇人敢再搞初選

辛苦晒……

根本無人會再選，而唔係無人敢搞初選
不過我唔覺得港共係為選舉，就算邊個選嬴都好，個選舉已經無任何意義
佢要既法例可以隨時通過，要委任邊個就邊個
而家咁做目的純粹係為報復同同某方面討價為價中，例如制裁同貿易戰
一旦討價唔成功，只會拉更多更多既人去威迫國際就範

中共開左聲：做反對花瓶得，攪初選唔得。
陷阱已經set好比初選參選人，所以今日大搜捕意料之內。
拜登上台已經開聲：唔會理新疆香港問題，但會保台灣。
識進亦識退，而加係時候退一陣了。

一陣繼續

推 辛苦晒直播巴打

拜登都唔理香港
討到咩價

依加過緊去

Abuthai fb:

老闆您唔好嚇我喎diu😰😨
btw我地送左Bowie返屋企喇，
其實佢全日都係Court出面睇直播，
叫佢走，又唔肯走，
話有信心您可以保釋到出來喎，
但佢又聽唔明中文，
唔太清楚庭上講咩，
估估下咁，好擔心您...
所以老闆您唔可以有事呀😡
您有事點對得住Bowie😡

P.S. 如果有朋友見到老細，拜託update下佢Bowie現在安好，唔駛擔心，thanks

bowie好慘

咁嘅話個官完美卸責，等班人住醫院冇咁辛苦，又唔使自己決定保唔保

佢地本身有案
唔代表其他人保到

要決定
可能由律師幫佢搞掛

點搞想唔放lunch break?

應該冇

最後果架6.30到收押所,8.00要再出車

打個轉就出番來

咁短時間點休息，俾佢哋醫院瞓仲好

唔知佢哋有無喺架車到瞓

做狗真係爽
彩就自己攞晒 文件野同上庭呢D下欄野比晒DOJ做 自己可以返屋企訓個夠

訓醫院咁保釋點搞
照由律師搞住先，真係保到就出左院就保得？

照搞

支持訓醫院
唔好擔心d咩床位咩濫用醫療資源啦...
呢件事本身就係人權危機

兩日無得訓
cls

保到就d popo從病房撤退

入場個籌跟番尋日嗰啲人？

thanks everyone

作為議員連基本體力都無
有啲失敗

唔夠氣魄

現時派飛

屌你訓都冇得訓

支共訓緊教 邊個得閒睇你

係仲要住好遠，飛的都要45分鐘

做狗最仆街

去緊 預咗入唔到
去門口排下隊

拍撚醒佢
訓乜撚嘢啊個死狗官
邊撚個比佢訓啊

兩日無訓..

兩日無訓仲要咁大壓力，要幾大體力同氣魄先頂到？

我都仲排緊

呢個post 好似永遠去唔到頭版, 其他無聊post 反而係咁俾人推上去

卿姐

辛苦巴打 記得食野

辛苦各位巴絲
飲多D水，帶定糧水俾人俾自己

買左一枝，希望頂到

自推

推
辛苦哂幫手做文字直播嘅手足
頂唔順記住要抖啊

希望可以聲援埋其他手足

推
辛苦晒文字直播巴絲

入面都有水可以禁

願眾人平安

講股post

好人一生平安

好似上面爆左，要攞後補飛

搞得黎都應該放lunch

依加派後補

戴教授今早8點就出左黎
無得訓

推po！

推呀

捱

推po

推！

推推推推推

律師團隊頂住呀

支持律師團隊！

推呀！

你係咪聽辯方陳詞聽到上腦以為保到？
你試下抽離啲再諗下啦

DOJ唔係狗？

無希望就無失望
保到係bonus 保唔到係預左

如果最後連民記社記阿布毛e都保唔到 無人會保到

開返庭未

其實審訊嗰陣被告可唔可以去廁所
定要向法官申請先比
好驚咁樣會令佢地突登飲少啲水 影響健康

Not yet
Still waiting

應該警察跟住佢地入廁所掛

今朝起身刷牙嗰陣都覺得好內疚
有啲人連訓都冇得訓

呢個案件全單都係人道危機，由拉嗰刻已經係

推，辛苦各位

fuck

今日邊位巴打文字直播？

睇蘇惠德有冇屌柒律政司未做好功課就提堂
就知條撚樣會唔會批保啦

廣播

一個10分鐘，280分鐘，5個鐘至少

冇食早餐就去咗
保安話唔一定會放lunch
雖然之前聽過咁多次都未試過唔放
有d淆

會唔會押後宣佈是否批準保釋申請

師兄可唔可以報下被告精神狀態點

開始有d入緊庭

師兄可唔可以報下各被告精神狀態點

港版美麗島

開場前廣播姐
入去果啲係律師們

庭狗未帶人出黎

就算屌7都係小鬧大幫忙姐

太細
連邊個都認唔到
唔好話表情

同問 唔該晒巴打

辛苦師兄🙏🏻

Never mind

入緊嚟

蘋果文字直播：

被告開似入庭
So 生又遲到

有講有笑噤

今日係咪又係望背脊

不嬲都等齊人先會入黎
唔會要個官等

2021/3/2 蘋果+立場文字直播：

法庭畀人「有講有笑」？

噤佢就set 晏d 啦
琴日又噤撚大支野話一晚ok

成日衝出嚟

DOJ 已經係全場笑點MPV

佢話今日4點得

個個都好攰

咁嘅進度完全冇可能

梁嘉傑話佢client 第二日有野做
法官大人 一野車埋去 話今日審得曬
點知審到人都暈埋就走左去

隨時Benny 單上訴審完都未開始⋯⋯

隨時搞到天黑

47 名參與或組織初選的民主派人士被控「串謀顛覆國家政權」罪，昨日（3 月 1 日）在西九龍裁判法院提堂，總裁判官蘇惠德到凌晨 2 時 43 分才宣布休庭，表示今早（2 日）11 時半續審。11 時 08 分，19 名被告離開收押所，由囚車送往法院受審。

依家12 點
4點完 即係有 240min
就噤除開未講既大約27位手足
每人得9 分鐘都冇
未計食飯 同DOJ 9 up
我就睇佢4點 點完

唉
劇本早已寫好 天佑義人

條官未出黎都容許chitchat

好似d被告仲未入晒

仲要未開始
一開始讀曬名都要一分鐘啦

然係一開始就宣佈大家食飯

多人排隊嗎？

蘇狗進場
除左尋日2個
d32 41 42都入左醫院

坐監就唔洗做服務令
服務令WFC

出黎了

推呀屌 熱門全部尻貼

係囉 個服務令點計

28個未講完
學話齋一個講十分鐘都280分鐘啦

楊雪盈
長毛
譚凱邦
林景楠

天佑義士！

47 名參加或組織民主派初選人士今日（2日）續提堂，昨日多國包括荷蘭、英、美、德等及歐盟外交官都有到場排隊等候入法院聽審。今日現場所見，瑞典駐港總領事館副總領事雷博恩再次到場，他指，由於昨日有非常多人排隊等候入場旁聽，據他了解，外交官中只有英國駐港總領事館人員能入內。
而今日等待旁聽人數明顯較昨日少。雷博恩表示，如果他今日能輪候入內，他都會到庭內旁聽審訊。他形容昨日長達 14 小時至凌晨的審訊是「A long night」。

不如大家見到就俾飛領事入

琴日已經話 47條友 一日十分鐘 已經470 分鐘啦
DOJ 一日落47 個nsl case 係expect 個流程真係
過堂 申請押後 辯方冇反對 辯方申請保釋 DOj全部反對 vase on 黎智英案例 法官同意反對 散庭
噤呀。

對家一直無視法治 跟住仲用返個垃圾制度打壓你 真係無得輸

繼續陳情
講終於
保釋係國安法下 戈權同法治重要
第4 5 41段都可以準許保釋

英國駐港總領事館人員
咁撚勁，琴日打晒蛇餅都入到去

有人比籌佢

[quote][quote][
繼續陳情
講終院
保釋係國安法下 戈權同法治重要
第4 5 41段都可以準許保釋

有人讓飛

琴日見倘領事有認真jot note

又係拗緊42條d法律觀點

佢地入到係好緊要
點都讓啦

改期

當然啦
成件事係DOJ 格硬落CHARGE
就係唔想比佢地保釋
因為一申請保釋就用黎智英案例 BAN

求 42條係乜嘢

除非有充份理由確保不會重犯，否則不得准予保釋

條案例完全係用黎打壓民主派

其實早係肥佬黎保釋被上訴既時候。班人已經大限已到 但佢地仲懵然不知 毛e仲話法院最後應該會比黎保釋扮有法治

重犯？搞多次區選？

佢要服刑,唔會申請保釋

完全唔駛考慮個案情描述各被告既行為係咪真係犯法/入罪機會
只需一句肥佬黎案例
cls

第四十二條
香港特別行政區執法、司法機關在適用香港特別行政區現行法律有關覊押、審理期限等方面的規定時，應當確保危害國家安全犯罪案件公正、及時辦理，有效防範、制止和懲治危害國家安全犯罪。

對犯罪嫌疑人、被告人，除非法官有充足理由相信其不會繼續實施危害國家安全行為的，不得準予保釋。

都無可能會有得選
仲點重犯

其實佢可以話發表言論，煽動群眾都係「重犯」？唔一定係選舉

頭盔：9up

辛苦你，感謝

咁好似肥佬黎連social media都唔用得又點重犯
個時彭講到肥佬黎富可敵國唔用media都可以有影響力先唔比佢bail
但依家呢班人唔係富豪啦

係...DOJ 就係噤垃圾

推呀 有用post

想問現場仲有冇得派籌

相信到兩三點
So都會餓

好似阿布泰咁
無簽野 無話過一定否決財政預算案
純粹話會尊重初選結果》就比人話係對個35+知情= 係一份子，fb屌政府=意圖
理據雞到咁 咁都反對保釋之後用肥佬黎案例想唔比佢保

每單分開計 如果呢單比保釋 服刑果單已經坐完 佢又fulfill 到保釋條件咪可以出返黎

冇立法會選舉就唔會有初選,冇初選就唔會有"不反對行駛議會權力＂的聲明
取消佢地既被選舉權咪可以保釋囉

熱門勁多𨳊post同財經台黐撚線
推呢個
文字直播巴打用生命力硬接架屌你

琴日嗰個仲要係 美國駐港總領事

選舉主任

連登比大量5 毛水軍入侵左

今日人數比較少

巴打辛苦你

拗緊
國安1/7/20生效
控罪有好幾點都係之前發生

即係控方有指控既事 只由1-31/7/20
打後既時間 控方指控既都係無事可以發生

Pr公司 dllm

pfl

辛苦晒各位 巴打

見有巴打連去兩日 辛苦晒

天佑義人

坐一日當兩日?

其實係咪未開始 唔係話11點咩

如果半個鐘頭後過嚟，仲會唔會入到？

佢地琴晚有無食野

頂住

財經台嗰班真係癡𨳊線
唔講真係以爲香港真係繁榮穩定啊
人人有錢賺人人財務自由
屌

開咗但比原定時間遲

辛苦晒巴打 見你琴日已經喺度

義氣浩然

去吧Ching

真係？唔見有相

其實點解唔係即陳詞完即刻講保唔保得咁on9, so狗會記得實47單入面既觀點? 即係做樣都做到reasonable d啦

收到今日請咗半日假 諗住下晝過嚟

楊雪盈話自己夜晚12點先有飯食
冇幾耐就暈咗

佢都有做下戲抄下筆記

至於點解
就真係唔識答

即係話你知，一係all or none，一係就有哂劇本會放邊個，律師up乜對佢無意思，只係做樣俾時間你up，扮仲有司法制度

等緊上面指示囉

1~31/7 有行動既人就冇得啦
有幾多人係1/7 之後已經冇左跟初選先

一陣係咪控方一次過駁晒咁多個人?

咁又唔知懲教點計數

個個以為自己股神
屌點知極大部分都只係有班窮鬼為果十幾廿萬係到呼天搶地
國安法下香港股市最多咪得返1－2年命
俾你好叻仔最多咪搵多百令二百萬
然後班友講到炒股最緊要乜尻都唔關佢事咁

現場有冇巴絲都等緊後補

推，辛苦直播巴打

辛苦哂大家

戲精

個程序應該係控方辯方控方咁
如果分開，就變左控方要講47次
可能時間都係差唔多

只係借機會玩鳩"非建制派"人士
令全世界D人見到"非建制派"人士在庭上扮暈，嗌食飯等不利片段發生

鋪天蓋地宣傳反國家既人只會扮暈黎逃避審訊，以後可以網開一面

問題：俾續保嗰八個71之後有冇行動？

十分好

今日係咪媽媽帶佢哋

*嚟

尋日果個唔係呀媽咩

依家講咗幾多個？

個英國領事有接受訪問添

個mon唔高清
細細粒頭

姿體語言無乜特別

咁民主黨 毛e 社記 林老細 有乜行動
老細參選進出口界個時仲話不利民生既議案會否決 而唔係無差別

好細粒，睇得唔清楚

有錢俾狗買裝備
冇錢俾法庭買直播器材

初選本身係7月發生
但係都係個句 根本只係一個平台比唔同光譜既人
如果成場初選都係一個陰謀 咁就唔會有李芝融安德里李國麟呢d人

咁嘅時勢，邊個夠膽再參選

都唔會有得選

咪係

根本無得用常理去推測
鄺俊宇喺成個初選都係統籌協調角色，啲記者會啊嗰啲都有佢
咁點解戴耀廷趙家賢，鄺俊宇又有得續保
而家唔告唔代表無事

其實好多都係會係覺得 如果出得返黎就真係好好彩
個個都打定輸數 你睇埋佢地最後個日既訪問同d post 就知

早排仲見到政府叫人update選民資料，日後仲有選民咩？

推返上去得唔得

雖則話大家對選舉已經無興趣，但今次真係一鋪過封曬新生代政治人物，剩低嘅都無咁大能量去選立會

而家叫人update 都無咩用

借47人封殺政治新力軍

冇得入圍同唔參選一樣姐 有咩分別zzz

大家真係對個case 都唔樂觀

個制改呢樣改嗰樣
同直接欽點有分別咩
選條鐵咩

推 大推

唔駛吹風果8個係鬼真係好明顯

大狀都講到哽咽

因為CCP 吾輸得，所以要搬到個龍門令到自己係keep 住贏

-可以接受home detention 但希望可以繼續區議會職務
- 自比15萬
-媽媽有胃病 尋日跟足全場 今日岩岩離開覆診 願意10萬擔保

睇前日去警署報到就知抗爭派打定輸數，預左有入無出，你話碧雲姨仲可能有希望

經過今次，唔好迷信選舉
唔投，投票率低，降低選舉認受性（雖然支共鍾意既就一箱箱票送入黎）
水至清則無魚，冇曬民主派成個議會就失衡，叫支共自己搵演員扮民主派啦，反正我就唔會再相信任何再走入議會既民主派人士

想玩分化

喊左

咦sor
唔記得會員加密

直情肯接受「任何法庭認為合適的條件」

選舉唔撚投先最明智

唉

Cc tai

田灣要靠佢

選舉已死 法治已死

頂住呀

冇人推？又變Dom

控方想煮鳩人

D-6 有unauthorized assembly
控方想講佢unlawful assembly
但控方又要再睇睇啲文件

佢都冇話自己黃

控方：D6孭緊嗰單六四案係「非法集結」！
辯方：「未經批准集結」咋，如果唔係點用傳票呀？

doj準備嘅文件搞唔清袁孭緊𠴱條係
「非法集結」定「未經批准集結」
比延伸法庭旁聽緊嘅市民屌

留位畀update

得個堆字阻住睇呀

後生果班明顯有比心機落區
我估西環知好大穫，先要咁大動作

其實冇乜分別⋯⋯
都唔會比你再選

爸爸去旁聽？

佢真係好有心

頂住啊

垃圾DOJ

So餓了

蘇狗肚餓
1430繼續

要休庭了?

可否要求即時審訊 反對押後？

控方：Sor...睇錯，係「參與未經批准集結」

你老味
個官無撚啦啦阻人講野

「都一點十五分 我諗大家都需要食野」

有冇人知尋日比人拉個律師點

屌 我老豆閑閑地都買幾球啦 佢都未瓜瓜嘈

李芝融 安德里 李國麟 袁偉傑 根本唔係有參與場運動/發聲既人 咪唔搞

劉凱文 李芝融 安德里 都反攬炒

唯一係阿布泰同毛e都告 但唔告鄺仔同牙逃唔知

凌晨3點保釋左 可能被控阻差辦公

蘇狗話過想4點完？
係咪聽朝4點？

對唔住！ 我錯

被告都好攰

佢阻律師辦公咋

都一點十五分 我諗 大家 我都需要食野

基本上都冇訓過

想知未到佢地既話 喺入面有冇得訓/同其他人傾計

蘇狗

支聯辦鬼得閒理你喺地區做成點

鄺仔同牙逃 想玩分化 69fb 張ps 圖

屌 其實就算蘇惠德比你保釋
doj又會上訴去高院/終院 最終又係要扣押

有機會啲狗屌

買定方包穩陣啲

我諗有機會保釋既都係得民社毛e同林老闆

其實依47個都放棄從政之後香港仲可以點，就全世界儲錢走佬？都肯定唔會再有人係香港搞政治

大家都知但係都要做

一陣直踩得耐就買多d野食 唔好好似琴晚咁

高院李運騰？ 不過好似畀人除名

鄺俊宇有統籌咩

邊幾個講咗

Never use logic la

再選都會DQ

真，期間左報仲要瘋狂屌

Dklm 控方訓撚醒未

VL 即係咩

佢一退就逃過大難
班新血。姐姐，張可森，林老闆個d第一次選就出事

新東劉頴匡

當10張票，區議會當6黃4藍
依家班後生勁到搶緊果4張藍，咪危害國家安全

劉頴匡 Ventus Lau

劉穎匡

全部都係佢嘅人
夾埋折磨咗你先

佢有南亞子弟兵

比得你保釋就係上面approve左架啦

小編：阿廷依家向法庭申請緊保釋，其中一個阿廷提出嘅保釋條件係唔再喺社交平台發任何言論。換言之，樂觀啲睇（即假設阿廷保釋到嘅話），呢個會係最後一個Post。

From: 林卓廷

其實佢地繼續選阿爺都唔會俾你入閘

因為佢哋知道再選都會被DQ, 咁不如直接話唔再選

開定(5)阿

有d浪費律師費的感覺
直接反對押後 即時開審好過

又係呢d 條件 肥佬黎

唔好意思，係邊個？

47個 真係邊個都唔少得
但真係琴晚都講左 而家就咁睇係決定發起初選個幾個都一定出事
唔洗再考慮同傾

而家個政府 你點洗血都無好 其實都埋伏左個炸彈遲早爆

唔好啦

堅唔想嗰47個人&庭內庭外奔波嘅記者、律師、旁聽人士咁辛苦，人係要休息架

暫時淨係知道D26 OMDB

無可能即時開審 先不講佢儲夠料未
根本就係想用法院折磨你

森仔有講

應該冇人會係精神

呢個我知

其實香港反對派已經再冇空間搞任何政治活動
依單野已經講到明顛覆國家政權係任佢up

而家係愈整愈柒 玩啲人又想移民 資產又走緊 錢又財赤無新收入

「And we have 彭寶琴」

齋睇字都即刻諗起佢個衰樣

所以玩撚晒
未夠料就落charge 國安法又無得保釋

曱甴乸水炮車bubble gum

唔參選、退出政壇係最低消費
因為個個都要證明自己唔會再（透過參選、35+）「危害國家安全」

而家走最多，係交緊最多直接＋間接稅既中產
因為超級有錢佬有N種方法避稅
打工中產 搞小生意 先係帶住個消費同經濟動力果班

跟熱狗做忠實反對派

即係本身係區議員個班一定gg

區軒走番黎真係。。。
東大都出聲明支持佢話佢一定會無罪

They are Either spy or useful idiot

根本無敵

D1-5肯定出事
之前被DQ或者DQ名單都應該出事

本身都會DQ

依家係我唔玩 唔係你炒我

開一粒鍾都冇就放飯

推呢個上去

本身係議員個班唔話會退出都幾難搞
袁仲話想法庭比佢處理
係咪傻。。

區軒

仲有李伯盧

就算睇多十次份控罪書都好 都係講D1搞左先 再之後又做精神領袖咁
D1-5 一定奶硬野 係睇點奶法

不過戴教授就真係仲要俾黨點名 3大惡人咁款

旁聽師請你地帶定乾糧同水，千祈唔好餓親，仲要小心周邊環境，尤其人多車多
感謝旁聽師，辛苦你地

D1唔駛講。。
D2-6應該 3-10年（希望近3）
抗爭派都隨時被開刀
其他如果入到罪應該3年內，希望保釋到先算

好似未上庭定都係係呢個list入面
唔見佢名

係咪應該話退出先有機

戴教授準備定入去教書教埋下半世都得
比黨點左名

d6?

10年囉

田灣冇咗佢
個肥佬又可以J東華籌款冠軍

我都想你地同樣留意下其他手足
有d庭根本連法庭記者都跟唔晒

反對押後 官都唔一定聽

香港既曼德拉...

基本上呢幾區肯定補選
A01 A06
B07
C01 C21-22 C34
D13 D17
F05 F24
H09
J33
K04 K11
L11
M27 M21
N13
Q15 Q21
S08

D5

佢個case實判終身
再唔係上面人大開個會話特事特辦要佢死都仲得 十年？你諗得大陸太天真

仲有Q19(鍾錦麟)

連退出政壇都唔俾保
應該得變植物人先有機會保到

其實被告人既number 係點排...

落左案如果保釋得都會DQ
但好過係要依家坐 唉

而其他民主派議員唔辭職其實都會被搞

到時宣佈全部扣到五月

初選發起人
五區（跟得票)
超區
護士

D1 唔俾人送中同埋無中共官員插手都已經偷笑

扣扣下就一年
審完兩年
到時有d就夠鐘放
有d就坐落去

開定「國安法」西九一庭文字直播(5)

diu 琴晚12點 同依家12點個情況一9 樣

Tui

佔中之後已成政權眼中釘

真名 吳政淳

護士表示佢點解會係到

D19都應該出事

D19 係睇佢參與度 但因為佢知名度同有佢既case 外國都會好關注
同埋而家Gphone 屋企都走晒 對Gphone 可能黎講少左個後顧之憂先

果 3個點左名，最少10年，最長終生，不過考慮到國際壓力，又未必終生，但就算10年既話 肥佬黎都好可能.... 唉

佢家人真係要走

想知道今日最大機會幾時出結果？

Gphone咁後生前途無限大好年華就咁坐左。。

不過西環點名應該會加料

咁都有得入

仲要跟得票

佢係抗爭派 有落墨落
同埋佢搞罷工個壇野

無啦 工會主席 點都要郁
你搞到成班醫護唔做野 我仲唔搵人祭旗咩

党安法落實果時，佢其他case已經比人扣左護照，如果唔係一定要走啦

主席都收皮個工會點算

thanks 我都食飯中

如果佢比法庭批去外國遊說個時有黨安法，佢一定唔番黎啦

佢同周庭都係因為6月單野所以先走唔到